好方便, 中國電子資付要開始登記納稅個人資料

祝大家交稅方便

記憶中大陸係無免稅額, 所有收入都扣左先,
唔會理你賺定蝕

醬油？

你吙唔好信

想學下野都要串串貢，這就是討論

有咩好學？有稅咪交, 多用多交

家下連登成日有人開post講深圳吃喝玩樂, 到時過關畀人查你微信支付寶d錢係點黎, 就真係開心到震

source?

話微信支付好用, 話支付寶好用既人, 我相信好快自己即刻delete個app